[拋西瓜尋人] 會然雲迪克愛助攻死撚咗去邊？？

改左名雲迪克愛捧杯

小氣到

驚佢出事